買五月天錯手眼殘買左四張輪椅看護入唔入得

應該得

買架輪椅咪得